勇武既成果？咪傻啦

勇武左咁耐 點解而家先撤回？
因為佢驚而家呢個局面
會令美國更易通過「香港民主人權法案」咋
通過左好多人要食屎
所以而家做場戲 等美國以為香港無咁嚴重
等到時完左先再搞過

9月8號美領見